恭喜周庭和黃之峰

恭喜周庭和黃之峰

周庭要玩TikTok

身為台灣人
覺得周庭是爛貨

香港人玩TikTok
爛貨

避免TikTok流入香港

小心比連燈仔話你5毛狗

SORRY
周庭和黃之鋒

台灣人不擔心
希望連登可以更好

周庭利用tiktok賺錢

點擊率

樓主五毛黎block撚柒佢

周庭氏在日本的影響不大

所以就要否定他對香港反送中運動的貢獻嗎？不是因為他懂得日文、而且從小已經是活躍的香港政治運動參與者會有那麼多日本人認識到香港這場運動嗎？不服來辯

沒錯

躝啦共狗

日出づる国TV
歡迎

你有冇睇過條片

妳可以使用日文

看過

非常恭喜周庭和黃之鋒

是恭喜他們判無罪

日本人喜歡TikTok嗎

好明顯樓主係弱智

樓豬豬做乜尻 好尷尬

做

思想無罪
但是在支那思想有無罪

是
腦殘台灣人

WHY

無上twitter睇佢啲post

作
作文

呢位自稱黎自台灣嘅user不嬲隔段時間就會發作 九唔搭八語無倫次咁款

我認為是支那人

感謝
我的粵語不好

照佢既邏輯周庭拍條片叫人唔好食美心，就係靠美心揾錢

拉啦

樓主係咪幾個人share acc用？

點解一時正正常常行文
一時小兒麻痹小學生打字咁

事實上他由中學開始已經是反國教運動的核心成員，從我讀小學的時候他已經有非常高的知名度，這是我無法做到的。政治光環的出現不是沒有原因的，說實話肯定他是因為可愛的樣子(不論你認同與否)又說着日語才吸引到日本人的注意。這種獨特的身份不是每一個人能夠複製的。

希望可以幫助香港

on9?

你起佢底睇下佢d post就知
根本兩個人黎

而家呢個淨係識打單字
一係小朋友
一係廢老

哩西勒公殺毀
突然冒這麼一句讓人整個覺得意義不明
你說這句跟你是不是台灣人有啥關係
周庭是不是爛貨又和身為政治人物的她有什麼關係
現在連登時事台也要變得跟八卦版一樣無聊了
是在哈囉
邏輯

點解支那人咁鍾意代表唔同國家講説話

問得呢句你係弱智定咩

多數係
一日幾個post 個個reply都覆 都cls既

台狗好撚可憐

美心食品
狗都不吃

真心講 tiktok係美國同日本都好撚紅 勁多日本妹玩

謝拉

Block啦

小學生
WHY

拉

佢畀人拉嗰幾日全日本所有地方都講緊佢
包括Twitter 2ch 電視 報紙

樓主如果你想係度退場最直接貼bam圖咪得囉

支那人死全家

了解
但是周庭指支持民主
周庭不支持香港獨立

台灣人

沒有周庭捐款

了解

好撚癲認得你個id可能你唔熟悉所以唔知，點解香港人成日講分化撚，就係因為經唔起呢啲小範圍嘅批鬥，每個人嘅價值觀都唔同，但係有共同目標嘅時候點解唔可以和而不同

一睇就知係國民黨派

應該係大陸仔扮台灣人攪分化

香港眾志是垃圾團體
單從人權觀察

你地睇到佢玩tiktok但有冇睇下佢點解玩

利用語言賺

腦殘

cls
神經病

起佢底就知係pr

你不如睇睇佢上年d post

台灣人感謝香港人對台灣選舉的關心，歡迎一起討論溝通

行文完全唔同
連登自稱台仔好少佢算出名

PR 拉

希望幫助

他們講獨立就加多幾條罪 抓人的就不是警犬而是國安 加多幾年刑期 你替他們坐？

觀看次數：55,556次•2020年8月11日
少數

支持

你係咪白癡？
條Youtuber自己冇人氣關周庭咩事

收看次數：538,430 次

收看次數：227,623 次

收看次數：325,837 次

周庭未坐牢

不割蓆
恭喜周庭和黃之鋒

不是

Fact checked：樓主食毒豬食到壞咗腦

我不是支那人

Block

一直支持香港

八卦4%仔水準差不多就這樣沒辦法lol

非常感謝

開始明白你的立場
你似乎是不喜歡他們不夠極端
但你要知道他們不單止是溫和民主派，香港眾志(前身學民思潮)幾乎是唯一能夠廣泛受到本土派和泛民(傳統民主派)支持的政治群體。
在佔中前發起衝擊政府總部的就是學民思潮(黃之鋒主導)，如此激進的示威策略是當年香港絕無僅有，因此一直得到激進派的支持，而到後來改為溫和路線又得到了泛民的支持。
基本上黃之鋒和周庭在香港主流意見當中極度受歡迎，他們是在結構鬆散且內部存在大量意見分歧的抗爭者當中唯一得到廣泛支持到的群體。
下次發帖的時候不如先了解一下香港民主運動的基礎背景

台灣人支持香港獨立

不過講真你幾個人share acc 出post
本質上同funson 冇分別

都係block左你算廢事煩
bye

周庭有專屬攝影組

我沒參加國民黨活動

thanks

扮撚夠台灣人未 好撚柒啊

五毛扮台仔

如果你真係有睇過，就唔會屌佢拍呢條抖音片喇
一係你智力不足 理解唔到，一係你扮哂蟹 係度分化 死共狗
你係邊樣都好，我都會block7你

中大與理大
超過周庭和黃之峰

你有看完整個影片嗎？

sorry

謝

從她的「貢獻」令好多人發現她是個借運動斂財和出名的小政棍

有
與香港獨立無關

有邊個唔係呀？出得樣搞政治嘅個個都係靠知名度搵錢㗎啦，淨係做文宣邊有飯開嘅啫？問題係邊個可靠啲真係有能力宣傳到主流意見咋嘛。事實上佢有做文宣㗎，你唔信佢係你嘅事呀，大部份香港人都信咪得囉

你講得出呢句野都證明你有啲天真，人哋免費同你實名抗爭咩？

支共打手扮乜撚台灣人

你屌周庭玩抖陰都勉強算合理
你恭喜之峰托柒？
大家善用不推文回覆

拉，樓豬晚晚OT太慘

明白什麼是各司其職各盡所能嗎
如果你認為每個政治人物也要上戰場
按你的邏輯你作為台灣人想幫助香港

可惜香港人有這樣要求你們台灣人嗎？
沒有
就是因為我們明白每個人身份也不同
能夠實踐的事也不同
事情是不能強求

原來真係有人中計

做老千都可以兜到做抗爭你地呢堆人咪繼續自我感覺良好做得政棍有今日都係抵死

扮乜柒台灣人 屌你支那共狗

岀現了 一唱一和既支那五毛

kys yall

你邊位呀台狗
都留意左你好耐成撚日出埋d po唔撚知想點
佢地兩個為香港做嘅野多過你條撚樣幾多倍呀
無啦啦屌9人
你食屎啦

搵張紙手寫網名，同台灣身份証一齊影張睇嚟睇吓

咩邏輯
仲想代表台灣人係連登發言
改名啦 唔配做台灣人 垃撚圾

咁你又真係五毛黎ge

你腦殘咋 咪諗住拉其他人落水

點解要稱呼政客做政棍？一係你根本冇政治立場所以你覺得嗰個人參與政治都係為咗搵錢、一係你有政治立場但係妒忌其他有號召力嘅人或者佢嘅政治主張對你不利。

我點解要幫黃之鋒周庭兜？其實佢哋兩個本身成個左膠咁嘅樣，近排見咁多人支持特朗普先至扮吓中間，我其實好難支持佢哋。但係佢哋嘅支持者廣泛分布喺民主派光譜任何一個位置、包括泛民、本土派；論爭取支持度喺民主派當中佢哋絕對稱得上做得最成功，我尊重佢哋嘅就係呢一點，就係欣賞佢哋夠受歡迎。呢啲政治手段唔係一般熱狗、黃世澤之流做到

台狗收嗲 你地班垃圾同大陸人一樣
香港嘅事關你條台狗咩事
我地香港都未恭喜台灣就快回歸大陸
你做咩搞周庭gphone 幸災樂禍
咪再開垃圾post呀台狗

唔扮喇終於?

吔蕉啦你只要係唔支持你立場嘅人都會比你當係別有用心甚至比你污衊做熱狗用最壞嘅動機去睇所有唔支持你嘅人然後繼續自我感覺良好吹奏政棍

係囉

唔記得不推文

弱撚智

政棍 就政棍啦
成篇廢話
兩條冇政治理念既跟風撿財狗

台狗都醒過你班76港豬

人家是說做tiktok 政府審查測試
你在說「香港獨立無關」在幹嘛？

還有的是
今天周庭和黃之鋒今天要上庭也說不定會即時入獄
你現在說人家是爛貨你是什麼目的？

用Tiktop反攻呀傻佬

我唔覺係玩膠
屌你老味死大陸5毛
咪撚扮台灣人

樓豬又發功

多謝樓豬發作
又搵到幾隻五毛/藍屍

佢真係台灣人嚟
我上面貼咗佢自爆過嘅圖

邊忽合理
咪又係見人屌你就屌

樓豬護照無碼高清版

台灣人對香港認識討論區

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

等你們蛇蛇玩輔助不再被韓狗打爆再來比智商吧笑死

樓主一時好正常, 一時就唔知做乜

爛你媽的
她是香港人之中的VIP
嚴禁侮辱

完全封鎖

入唔入 list 好

唔知叫你台奸或共匪好

係台灣 韓國瑜堆共諜

自己追下周庭d片先再出呢個post啦

Blocked

先警告，要求佢改善同道歉
佢算係極少數連登台灣人
會影響連登仔對台灣人印象

上次蘋果單嘢仲都未道歉

現在要求你今天(23/11/2020)
向周庭道歉
並且承諾永不侮辱曾經以實際行動支持香港民主自由的重要政治人物
否則你的聲譽將會不保

老鳳等佢今次道歉完再處理蘋果日報件事
周庭影響力大好多

熱狗黎屌

支那人就支那人
扮咩台灣
垃圾

SimonTW 台灣護照無碼高清版

擺明係支那人係度扮台灣人

用Tiktok有咩問題

點解死都唔認佢係台灣人

台灣人都有好有壞

好明顯唔抵得人地有macbook用啦
支那狗成日開埋D post

會員編號：#165028
會員註冊日期：2018/1/1
入 LIST 原因：曾以網名「Frizzle(港豬)」對手足幸災樂禍，近日又以其他網名對遭警暴對待的市民講風涼話。

上述資料更新日期：2020/8/31
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問英德納雄耐爾(狗隻#165028)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

蚑那賤種英德納雄耐爾(狗隻#165028)你隻奶共狗幾時中肺炎死?

又一支狗扮台

為樓主感到可憐，台灣人支那心

樓主係咩人，大家知咩事

諗極都唔明做咩係要神化某個族群

覺得人哋全部一定都係支持香港人

唔支持就係支那狗

某程度上你哋都係分化緊人

台灣人大晒？台灣有滲透，你就係其中一個共狗

每次都有你呢啲五毛狗扮晒嘢叫人小心被五毛狗化

主樓唔知玩膠定係咩，希望大家小心

睇唔撚到佢係用tiktok放64紀錄片???

穿撚曬啦

總係覺得件SimonTW係中共troll bot反串反共

條友仲喺度扮獨派

企開啲啦屌你老母

樓主死全家

樓豬一舖清袋

佢一路以黎都係講野1999, 東一忽西一忽咁, 唔關識唔識廣東話事, 佢書面語都係思維紊亂, 對答異常
之前啲post都係#1好似正常, 一落到去reply其他人就怪怪地, 根本正常運作緊
台灣人冇光環架

傻系博出位 扑尻左你

twitter好多好似佢嘅反共人士

有時覺得佢地係中宣部一部份（郭民貴，陳雲都係），玩地圖砲，你做A？錯！你做B?錯！你做C?錯！
做咩都搵位插你
製造無力嘅犬儒

公司上緊連登，呢家特登用電話入黎屌柒你

恭你老母喜咩
講到明做實驗試野都畀你條傻鳩話

on9仔

根本扮台灣人 低級分化

又唔洗諗到咁複雜, 追post佢之前自爆過護照5X歲台灣人 (如果冇做假)
平時facebook有冇見過啲講野1999, 上句唔接下句嘅user? 而家有個台灣版嘅出現係連登之嘛
起底睇佢以前post+呢個post, 佢一路以黎reply其他人都係九唔搭八, 不過今次topic 比較敏感咪大家唔同反應

支人就支人啦，扮乜撚台灣人啊5毛

重點: 自稱

拉 垃圾樓主

BLOCKED

樓主終於露真身

我好有信心佢唔會道歉

佢賺錢既途徑就係人地捐比佢
你叫佢捐番出黎？

哩個acc 最初有貼自己台灣身份證

而家唔知邊個用緊

周庭玩tiktok只是想試驗tiktok的監控系統和封殺範圍

她上載的片段到最後全是警暴片段

所以她根本不是玩tiktok或以此賺錢，而是親身驗證

啲韓粉都有台灣身份證

可以

蘋果是八卦報

不會

退訂了

歡迎起底

謝謝

Pull

沒辦法了
你侮辱周庭等同侮辱香港人
這個大罪沒有人會原諒
準備接受制裁吧

我在台灣

恭喜周庭和黃之鋒

不認為周庭是民主人士

咁黃之峰？

周廷很會吃人血饅頭

幕後製作小組也有罪

沒問題

哩滴加供J款話一定Q郎咩 哪ㄟ加勇

鋒

關和黃咩事

周庭沒說過香港獨立

黃沒說過香港獨立

足濟郎攏母把供歸ㄟ 所以呢？

什麼語言

哩母系供哩歹丸郎 按呢嘛跨某？

香港人不敢說香港獨立

恭喜你全家都死清光了，不用謝

PR扮台灣人你老母就想係台灣人，留係大灣區發展啦，一齊共建灣區啦仆街

閩南話

不謝

dai ga tai lou, ngo yong toi yu chok keui, fat yin keui 5 hai ho sick

ho ho lang hai ji la yan ban toi jai

不習慣羅馬拼音

露底啦你 台灣人邊有人會話自己講閩南話
一係台語 一係台灣話
我懷疑你根本唔識睇

條友九唔撚搭八
語障柒頭
已block

閩南話佔台灣60%
客語佔25%
妳會客語嗎
案仔細

台狗快柒啲死全家再縮入翻你老母塊發臭閪窿到算啦講嘢一撚舊舊咁

請勿髒話

周庭和黃之鋒不支持香港獨立

我就唔信你咁橋係客家人

黃之鋒訪台 台灣對訂立難民法及政治庇護仍持保留態度

承蒙

台灣人會聽閩南與客語

haka

其實唔關台唔台灣人事

佢表達能力同小學生差唔多

又唔明人講咩又代達唔到自己講咩

好似弱智仔咁係咁覆

其實block你真係唔關你政治取向事

純粹因為你語癌成個傻閪咁

你唔使覆我，我block咗你睇唔到

你咁都覆就更加確定你用腦痾屎

收皮啦奶共台狗
死返ptt啦垃圾

呢個post2隻玩鳩係度互吠
Block上一頁就得

其實講恭喜都唔知你為乜, 我又唔知你得到D咩咁值得恭喜, 如果為啖氣我只會覺得你成個細路仔咁.

周庭和黃之鋒
還是充滿支那思想

係 佢永遠就係一兩句
唔會超過十隻字 白卡仔上網咁

圖定老母?

我沒有任何宣傳中共言論

SORRY

佢有好多日本fans，所以到底轉化成對運動嘅乜實質幫助？換句話講，啲日本fans到底起過乜作用？

很難
中共天天要制裁台灣

其實係無
不過都比泛民有用嘅

日本連人權制裁法都沒有

周庭無法引起日本軍事支持香港

唔怕得罪講句，有，不過係變成私人流量

私人流量可以換錢

周庭都叫食人血饅頭

確實

周庭和黃之鋒都在賺捐款

黃之鋒等人認罪還押 林飛帆：宣示香港是北京的囊中物

香港人忘記獨立

注意髮線

感謝

露底

係喎
樓主平時講嘢正正常常
但唔知點解會當香港眾志係共諜

點樣支持香港 派兵?

香港眾志不是共諜

右翼出手抗中嘅話 至少左仔/反戰撚會講少幾句

確實
目前美國和日本都不會派兵

起底樓主, 5毛確認, 屌你老味
blocked

周庭不了解日本政治

Hi 支狗 你vpn用台灣唔代表你係台灣人㗎啵

政治人物=偶像明星

周庭做對了 很了不起

我從來都沒對周庭有好感，但莫視她幾年來的付出，說她吃人血饅頭未免太過份。

我衷心為您的雙親誕下如此一名喜憨兒感到遺憾

唔好扼自己啦，左仔反戰撚講多句講少句事實上makes no difference，除咗增加私人流量之外唔會對運動有任何幫助

不使用vpn

五毛，block

日本把周庭當成民主女神
但是周庭使用抖音

周庭利用抖音賺錢
香港民主人士不應該使用中國軟體

block

如果周庭都爛貨
想問係以咩道德高地去審判佢？
冇人係完美 我都覺得用抖陰係一個好嘅攻擊點
但我始終對佢地欣賞多過狂妄地批判

我記得先一年前 大家仲會講
「不完美 可接受 要改善」
點解而家咁快就變

早古味 呢隻五毛好勤奮。

台灣遲早都係中國架啦 咁嬲做乜

蔡總統反共啫 大把台灣人覺得自己遲早係中國既一部分

黃之峰呢?
你有咩好辯駁?

五大訴求
沒有香港獨立
周庭沒被關
也無法幫助香港獨立

感謝認為五毛

至少我不是

之鋒太注意國際路線
但是不敢說香港獨立

眾志係 deep state下線最低級嘅人
呢班人既其中一個上司佩洛西，
就係同中共合作無間，
表面上做到同中共敵對咁樣。

上個世紀deep state出錢幫毛澤東，之後佢建立共產黨，
但當初有一個失誤，就係信錯左背叛者毛澤東，佢地主要係用中央銀行系統地吸納東方世界嘅資金資源，所以共產主義有所謂嘅中央銀行系統。

周庭使用TikTok

有人問你的意見嗎？

樓主純種支那賤種，永久拉

沒有

台灣總統選票

同台狗講嘢嘥氣啦佢哋成個腦得扑嘢

樓主加油

屌 認得佢
見post打咗個突

民國香港連線班垃圾都mon住連登

一唱一和真係形容得貼切
都係今年先出現呢班傻閪

五毛集中區

推

需要植髮嗎 先生

不需要

是打得炮太多嗎?

講多啲？

底已起

以為出個post就想洗底
但成班兒登弱智upvote到過千
香港獨立 唯一出路

聽講話係佢自爆
應該真係on9

咁就唔知啦
一係就拎人張嘢嚟借刀

淨係記得佢好耐之前個post
起一起先知佢出得咁密

邊個post?

樓主而家唔敢推呢個
剩係推洗底post

咁你上連登有咩作用，你係咪覺得你冇收錢佢有收錢咁你就清高啲

撈埋嚟講，普通人就算玩賓周都冇人理你，而佢作為舉旗人，吸納咗好多人力同資金，但係做嘅嘢學你話齋，發展日本粉絲，卻對成場運動1d用都起唔到，反而自己條路線走到偶像咁。呢d係你樂見嘅？

post身份證都可以偷人地㗎姐

你自拍加身份證啦

2001 expiry 🤔

咪撚on9

一定唔會同 周庭和黃之峰 割蓆
香港人欠周庭和黃之峰太多太多

對返張相應該係同一個人
但唔知係咪借刀

你咪又係五毛 明唔明顯d？

貨你老母臭閪
你話你你台灣人就台灣人啊
支那畜生

我不是

5毛狗 出現了

我不是五毛

我認同你不是五毛
是畜牲

諗多咗, 佢好早期講野已經係語癌級別

中國人喜歡罵畜牲

繼續推到件pk發揚光大係人都識

幫推

請勿如此想

露底啦 中國台灣人

我與中國無關

續推

你估我唔想見到之鋒天琦一人一人枝半自動然後大叫”衝”，之後我哋一人執番枝衝上去大開殺戒咩？現實係佢哋有能力咩？我哋有條件咩？佢哋做下明星宣傳下其實係佢哋能力範圍內嘅所有嘢，人哋俾得錢佢就係信佢唔係你，啲資源就係屬於佢哋。就算你講你覺得應該點點點，其實真係唔關你事。況且佢哋收錢嗰陣冇作出任何虛假聲明，佢冇保證香港會獨立所以佢哋真係冇呃錢

所以講到尾就係你唔鍾意佢，而唔係佢人血饅頭。

天琦出牢要繼續支持香港革命

五毛locked

五毛先生怎麼來黃屍論壇了

難道是路過嗎？

最近1年才來

話鳩之佢丫，憨鳩咪屌囉，邊個知佢啲嘢真定假

我鐘唔鐘意佢，人哋鐘唔鐘意佢都係小問題，主要矛盾係佢作為舉旗人搏命玩膠，將大家嘅資源變成自己吸收fans嘅能力，但最後吸翻嚟嘅fans冇一分為運動貢獻到力量。明白？

如果你當佢係娛樂明星，fine，當我冇講，追星嘅大把，唔差你一個，費事出聲

有無admin
懷疑呢個account 被人hack
我記得呢個台灣人唔係咁

沒被盜

屌你老母

當人白痴滯台支

請勿粗口

標題黨

我沒有權力講粗口嗎

香港獨立 唯一出路

你有權貶低自己

你都有權做台灣賤狗啊柒頭

請勿汙辱狗

巴打你覺得咁樣嚇到邊個？

支持老鳳

石頭和腳

咁咪繼續幫你推post囉柒頭

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

One More Thing

SimonTW 台灣護照無碼高清版

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

話你賤種滿意未

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

One More Thing

SimonTW 台灣護照無碼高清版

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/quote][/quote]

感謝
證明我去過香港

咁又點呀
五毛夠可以嚟啦
證唔證明到你唔係五毛呀

唔好講真話

謝推

唔洗客氣
得閒幫你推下

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

One More Thing

SimonTW 台灣護照無碼高清版

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區[/quote][/quote][/quote]

大家唔好推

可以推

推嚟做咩？

死台狗 有種就宣布獨立

幫佢推
畀人睇下佢做咗咩柒嘢

我不清楚

謝謝支持獨立

屌你老母啦

屌誰

擺明一個香港5毛嚟 口語覆得幾撚快

屌你老母呀

太沒禮貌

問問問 多尻餘 廢post

佢講緊口語咩

我地

咪推白卡垃圾

你又咁唔小心啦

你這匪諜不怕被蔣公跟經國先生槍斃嗎？

香港人都支持蔣介石父子嗎

認得樓主，自稱台灣人，但講野一舊舊到令人懷疑佢智商，我一直都覺得呢個人好有問題
一係假膠，咁都幾成功
一係真台灣智障
一係五毛扮台灣人真分化，如果係咁都扮得算成功，間中開post都呃到一班連登仔

點解咁撚多人覆呢個戇鳩仔
連登真係多得你班人推啲戇鳩post上熱門

需要自行判斷

我判斷就係你係一個住台灣，但透過上香港論壇，消費香港人對台灣人嘅信任同友好，刷存在感嘅智障
連完整句子都唔撚識打，好心就唔好悔辱台灣人智商

尊重

嘥氣 拉

你收皮就係對台灣人最大嘅尊重

不撚嬲都唔睇好佢地兩個

增加國際對場運動嘅關注度唔算貢獻嘅話，你淨係計揸槍反共嘅人先算貢獻？

講馬要跑得快過隻馬

呢個 post 值得推上熱門

畀多啲人知道佢講過咩同想洗底

呢個負皮post就幫佢推文
另一個就不推文

SimonTW條台灣白卡佬
恭喜周庭同gphone要坐監
屈鳩周庭支持抖音
叫香港人同佢地割割蓆
幫你推到仆街

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

One More Thing

SimonTW 台灣護照無碼高清版

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

其實連佢係咪真係台灣人都冇可能知道

SimonTW條台灣白卡佬
恭喜周庭同gphone要坐監
屈鳩周庭支持抖音
叫香港人同佢地割蓆
推到佢仆街

恭喜周庭和黃之峰

此人往績

小心此人，一邊聲稱支持港人，一邊要求與同路人割蓆。

開心啦你

惟仍堅拒收回相關言論

One More Thing

SimonTW 台灣護照無碼高清版

#26 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

台灣會嗎？

有可能會介入

傻閪五毛狗

增加關注度，然後呢？具體帶來咗乜實質性推動力？冇，我到最後只覺得佢自己變咗偶像而已。

五眼聯盟？各國政府出現輿論壓力？你扮睇唔到定點？

啲狗夠話自己冇打人啦，你以為我哋會信你？
睇你啲言行，點睇都唔似反共。

恭喜樓主,以後單機

咁犀利？佢唔係日本戰線嘅乜？日本群眾日本政府做過乜？連自己戰線都冇發揮作用，好意思將五眼聯盟都歸功於佢？五眼聯盟唔爽中共果陣佢怕未出世掛？我唔知你係咪係度自欺欺人

其實除咗梁天琦黃台仰黃之鋒呢啲又搞個政治運動嘅人代表到香港人做文宣接受國際媒體訪問之外，仲有咩人有資格做呢個位，咁唔通靠班泛民代表香港人咩？四方閪連五大訴求都唔夠膽同德國記者講。

其實完全冇話過要歸功於一個人，亦都冇話過要靠少數嘅政治人物先做到，只係文宣呢樣野要搵有聲望嘅人行出嚟其實好難。

就當我話國際輿論促使到五眼聯盟對抗共產黨呢個論點唔成立都好，但佢至少喺一場冇人帶頭嘅政治運動之中叫做表達到部份黃絲嘅聲音，一件會令人受歡迎嘅嘢係唔會冇原因。

即使我唔係特別欣賞佢、我亦都唔覺得佢代表我，甚至我覺得根本唔一定要靠梁天琦陳浩天呢啲政治人物去代表香港人。但我唔會覺得黃之鋒上到時代雜誌封面，令全世界人多咗一個機會認識香港，係對香港民主運動一啲影響到冇。

唔好意思，我真覺得冇乜影響。佢出咗咁多風頭，畫面好靚，但係港共體系冇因為佢崩過一弗，資金鏈冇斷過一條，軍事力量冇削弱過一分。理性啲，唯一實際改變就係佢變咗偶像，帶動一班濕鳩日本仔好嬲好嬲。認清事實好唔好？

香港人冇能力對抗共產黨你就怪罪黃之鋒？香港人冇男朋友令到佢出咗名又有錯？佢改變唔到現狀就代表佢有錯，咁你咁講梁天琦都有錯，陳浩天又有錯，鄭松泰連辭職杯葛議會都唔肯直頭要攞去死刑。其實你係咪妒忌佢出名過你。

打錯字勁尷尬

我冇話運動失敗要歸入佢（周庭）錯，我話嘅係佢做嘅嘢於運動係濕鳩嘅，除咗累積個人光環之外冇任何實質性推動作用，希望你搞明白呢兩個point嘅差別

所以你承認佢有個人聲望係對運動冇影響？咁你對佢哋有咩不滿，反正佢出名又關你事。

事實上係冇。

另外如果你堅持要將話題牽涉到我自己身上，我收皮，you happy is fine

你可以繼續支持佢出名，如果你睇完我講嘅嘢覺得完全冇道理，並且仍然對呢種模式充滿信心

老老實實我係對前景都幾絕望先會期望呢種低質明星式文宣去宣傳香港嘅苦難博同情，呢啲只係喺最差嘅時機作出最折衷嘅手段。我覺得呢種手段冇問題，唔代表有信心

唔怕得罪講句，呢種行為除咗感動自己之外冇任何作用。講得再入肉啲，你以為你propagandize緊人哋，其實係人哋propagandize緊你

我其實好希望大家認真思考下，不過次次得到結論唔同就畀人鬧二毛，心淡，收皮

咁事實上少數政治人物製造到光環的確係有風險變成個人崇拜嘅，不過黃之鋒咁撚廢就最多做童星嘅啫。另外趁人少少都照講，其實我覺得梁天琦係最條件搞個人崇拜、我反而覺得琦先係最需要我哋提防，希望佢都放低自己嘅政治光環。

呢點好同意，扣帽子對思考同真正嘅辯論冇幫助

可能我厭惡嘅嘢更加徹底，我唔想再見到呢班人表演，唔想見到周庭畀個燈光處理側顏，配合幾句宣傳就變成民主女神，唔想見到呢條造星+政棍產業鏈繼續運作落去，好嘔心，你明白嗎？

肺腑之言，非二毛

人少少我都講多句，我唔在乎邊個打邊個，gphone又好周庭又好梁又好，我已經對呢種模式失望，我唔覺得佢哋邊個上會帶嚟新希望。

咁呢種諗法我尊重嘅。只係針對前眾志嘅話，我真係唔討厭佢哋只係因為我見到佢哋暫時對本土派未有威脅。有邊種政棍我會特別討厭呢？孫中山，呢條仆街死十次都唔夠，陳炯明搞緊廣東獨立同民主化，佢仲掛撚住北伐，人哋廣東豐衣足食佢就喺度聯俄容共製造一個中央集權嘅政府統一中國，呢幾十年來嘅痛苦就係佢造成，蔣介石毛澤東呢啲獨裁者都係因佢而起但佢而家喺香港仲有班泛民叫佢做國父呢下真係好撚攞命。

當時咁做有一定嘅必要性，我亦都建議你無謂用太理想化嘅濾鏡睇呢段歷史。不過anyway，呢個話題好大，暫不展開了。

歷史係冇如果嘅不過孫中山作為統派嘅代表到咗今時今日仲有反共陣營推崇佢其實都唔見得係一件好事。統派最後會變成中央集權呢樣野已經試咗兩次，今時今日看待歷史仲覺得孫中山係偉人其實對民主運動冇好處因為統派思想係會威脅到我哋推動民主。

你要民主，同時都要有能力保護民主，但獲得強力嘅過程中總會學若夢民主。有啲嘢唔係咁簡單，睇下民主希臘點畀共和羅馬滅嘅？

總會削弱民主，typo

關於民主
香港人還需要學習

你老母臭西就是爛貨

沒錯
然後呢

恭喜黃之鋒

台灣人係咁睇環時？

扮咩台灣人? 認自己係中國人好失禮你咩?

從來說獨立都係屁話,
根本係妄想

不要打擾simp

台灣人研究中共比香港人深

周庭同 gphone係值得懷疑，

共匪殺人無數，連美國都可以下手嘅一個政權，竟然怕一個gphone？

仲可以喺監倉又入又出，根本係共匪連同美國嘅內奸用盡一切嘅方法去塑造一個民主抗爭明星。

佢地班打手其中一個上司就係佩洛西，

佢就係同共匪合作無間，修改美國大選，

非法改選票，對抗特朗普，

表面上做到同共匪敵對咁樣，

實際上就係做盡破壞民主嘅嘢。

佢哋配合美國嘅內奸設定一個2019年不可能成功既政治目標，

其中一個目的就係要引蛇出洞消滅所有有能力反抗嘅香港人，

玩港版大鳴大放。

明明講開Be Water，咁佢哋班泛民打手鼓吹乜嘢理地陣地戰？

[red]點解蘋果要報道人哋逃跑路線？

而家推出左國法喇，大多數勇武反抗者都俾人捉晒，

究竟香港自由進步咗定退步咗？

佢哋班友坐係屋企開冷氣 叫人上街攞住把雨傘打差佬你就最撚醒，

俾人捉咗上大陸嗰啲香港人佢哋有冇去救佢地？

唔珍惜香港人嘅生命就係佢哋嘅同類?搶光環就係佢哋同類，

幾多人嘅前途被毁？佢哋知唔知？

這一個目標，根本冇可能喺2019年達到，當初匪國嘅經濟還可以，

如果真係要玩港式文藝勇武，

都要等到特朗普連任成功，貿易戰取得顯著嘅成果，

匪國經濟急速下滑，先好同人哋攤牌，當初根本冇攤牌嘅實力，

竟然要犧牲大量香港人嘅生命作最後嘅反抗？得到乜嘢？

今次國法根本俾反送中厲害得多，

成件事嘅鋪排就係為咗消滅所有可以反抗嘅香港人。

如果佢哋唔識政治搞咩政治呀？

唔明就快點學你地既BB要玩TikTok喇

共匪殺人無數，連美國都可以下手嘅一個政權，竟然怕gphone/周庭？

gphone仲可以喺監倉又入又出，根本係共匪連同美國嘅內奸用盡一切嘅方法去塑造一個民主抗爭明星。

佢地班打手其中一個上司就係佩洛西，

佢就係同共匪合作無間，修改美國大選，

非法改選票，對抗特朗普，

表面上做到同共匪敵對咁樣，

實際上就係做盡破壞民主嘅嘢。

佢哋配合美國嘅內奸設定一個2019年不可能成功既政治目標，

其中一個目的就係要引蛇出洞消滅所有有能力反抗嘅香港人，

玩港版大鳴大放。

明明講開Be Water，咁佢哋班泛民打手鼓吹乜嘢理地陣地戰？

[red]點解蘋果要報道人哋逃跑路線？

而家推出左國法喇，大多數勇武反抗者都俾人捉晒，

究竟香港自由進步咗定退步咗？

佢哋班友坐係屋企開冷氣 叫人上街攞住把雨傘打差佬你就最撚醒，

俾人捉咗上大陸嗰啲香港人佢哋有冇去救佢地？

唔珍惜香港人嘅生命就係佢哋嘅同類?搶光環就係佢哋同類，

幾多人嘅前途被毁？佢哋知唔知？

這一個目標，根本冇可能喺2019年達到，當初匪國嘅經濟還可以，

如果真係要玩港式文藝勇武，

都要等到特朗普連任成功，貿易戰取得顯著嘅成果，

匪國經濟急速下滑，先好同人哋攤牌，當初根本冇攤牌嘅實力，

竟然要犧牲大量香港人嘅生命作最後嘅反抗？得到乜嘢？

今次國法根本俾反送中厲害得多，

成件事嘅鋪排就係為咗消滅所有可以反抗嘅香港人。

如果佢哋唔識政治搞咩政治呀？

根本係共匪連同美國嘅內奸用盡一切嘅方法去塑造一個抗爭民主明星。

佢地班打手其中一個上司就係佩洛西，

佢就係同共匪合作無間，修改美國大選，

非法改選票，對抗特朗普，

表面上做到同共匪敵對咁樣，

實際上就係做盡破壞民主嘅嘢。

佢哋配合美國嘅內奸設定一個2019年不可能成功既政治目標，

其中一個目的就係要引蛇出洞消滅所有有能力反抗嘅香港人，

玩港版大鳴大放。

明明講開Be Water，咁佢哋班泛民打手鼓吹乜嘢理地陣地戰？

點解蘋果要報道人哋逃跑路線？

而家推出左國法喇，大多數勇武反抗者都俾人捉晒，

究竟香港自由進步咗定退步咗？

佢哋班友坐係屋企開冷氣 叫人上街攞住把雨傘打差佬你就最撚醒，

俾人捉咗上大陸嗰啲香港人佢哋有冇去救佢地？

唔珍惜香港人嘅生命就係佢哋嘅同類?搶光環就係佢哋同類，

幾多人嘅前途被毁？佢哋知唔知？

這一個目標，根本冇可能喺2019年達到，當初匪國嘅經濟還可以，

如果真係要玩港式文藝勇武，

都要等到特朗普連任成功，貿易戰取得顯著嘅成果，

匪國經濟急速下滑，先好同人哋攤牌，當初根本冇攤牌嘅實力，

竟然要犧牲大量香港人嘅生命作最後嘅反抗？得到乜嘢？

[red]

已block

樓豬

台灣白卡佬黎

香港人要醒覺
唔好再相信共匪同美國內奸製造出嚟嘅明星。

香港人要醒覺
唔好再相信共匪同美國內奸製造出嚟嘅明星。
開始有證據流出黎，佢哋嘅話事人同中共有千絲萬縷關係。

香港社運界早已被滲透，正如袁先生所講支持得美國民主黨Joe既都係香港民主嘅障礙。

恭喜啥

明你老母分化撚

你呢啲咪自己製造敵人
人哋咁辛苦為我哋香港人打國際線
搞到無哂前途淪落到被港共打壓仲要坐監
都要夾硬抹黑分化
仲要貪個台仔光環夠大夾埋一齊分化
你呢啲人簡直毫無良知

我話個台仔就要畀你屈分化
你兩條友瘋狂分化抹黑自己人就可以無事發生
真係無天理

咪扮台仔，死五毛pr
block +拉

拉乜柒
想幫樓豬洗底？
大撚把連登仔唔知佢分化同路人
見佢台灣人表態支持獨立就射哂精
畀佢洗到底

「民進黨嘅文宣」

今次咁唔小心呀露晒底囉

身為香港人 唔單只係覺得
而係好肯定 下面全部爛貨

周庭和黃之鋒
一國一制沒有民主
香港要獨立

真

ㄧ國一制沒有民主
香港獨立 唯一出路

香港獨立 唯一出路
周庭和黃之鋒不敢支持

左膠到今時今日仲幻想只要和理非就冇事。又要威又要戴頭盔，咁多手足犧牲都仲叫人和理非，呢啲叫現眼報。

周庭和黃之鋒
沒有參加中大和理大戰役

Push

已BLOCKED

香港社運界早已被滲透

下次貼Lin算唔該

果然#9 #14冇block錯

你有BNO嗎？ 不論如何，請想辦法離開香港